按目前發展路線，下一組拘捕對象係記者

黑警拘捕進化路線：

零散拘捕
⬇️
前線勇武
⬇️
和理非
八區開花 黃大仙合法集會地點零衝突下拘捕
⬇️
議員
不論區議員、立法會議員
⬇️
路人 / 市民
多單新聞，唔多解釋
⬇️
急救員
今日
⬇️
記者

點解估下一個對象係記者？理由好簡單：

黑警憎記者已經係眾所周知
因為直播影到好多真相，佢哋係鏡頭下被牽制
佢哋一直想拉記者群好耐，只係仲未啱timing

前排已大肆吹噓有假記者
又搵大陸人扮記者 故意被記者影到 捏造事實
呢兩種行為都係為「合法」拉記者而鋪好曬路

我唔知幾時會拉，但其實呢個濫權環境底下
今次光明正大拉咗一堆急救員
下次要拉記者，只要「莫須有」罪名
即係 非法集結、阻差辦公、協助罪犯等等，九唔搭八嘅罪名

老實講，諗下班黑警如果真係拉咗班記者
佢哋會有咩後果？會動亂？會被勇武升級？
會有外國譴責？犯人權法？
答案係乜都唔會，係 無後果
你覺得班黑警真係會驚外國制裁？
對佢哋嚟講，毫無威脅。

我真係唔知幾時會拉，但我知道
當記者被拘捕的日子來臨
我哋被清算的日子都一同降臨
因為到時除咗面對衝突果班人
世界上再無人知道真相
以後單單都係8·31

推

記者試過 不過係大公報

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

合理，記者之後係咩呢

外資高層?商人?

我今日都係咁諗
講真拉FA係真係好撚誇張
尤其對國際嚟講
但唔覺件事對黑警有影響
所以就算拉記者 事後放返 記者都係追究唔到又無法得到唔搞記者嘅保證
講真而家政府洗濕咗個頭點都要死攬班仆街
做咩都冇後果咁制 拉記者真係唔出奇

指揮狗：藍旗
防暴狗：屌你老母直接開槍啦仲舉旗，阻差辦公，拉鳩你。

好撚想快啲清算班死黑警

push